# MSPR B3 Java Mobile

Dépôt GitLab pour le projet MSPR de B3 à l'EPSI Nantes pour la partie Mobile du projet qui permet de visionner les fiches agent sur téléphone | Groupe : Bréval, Andy, Mathis, Marin